［唔好屌］民陣負責聚人，所謂終點只係民陣既終點

推，出黎遊行

咁遲先講 d人鬼知咩
未又係照行去立法會

獨立思考，自己選擇